點解老張伊巴賺莫域冇腳法又冇速度都可以俾人當球星？

如果唔係佢好命水踢親都係大球會，邊可能有成績？

怪腳

繼續吹

你同話武漢肺炎係外地傳入中國有咩分別

咪又係要靠大球會

吓？！

細細個啱啱學踢波未知佢乜水
已經J緊佢呢條片
佢keep到咁老都仲踢到
佢既鬥心都值得敬佩

係大球會緊係易發揮啦

係，C朗美斯都係踢大球會西岸咁勁
如果佢地踢港超，分分鐘麥花臣D阿伯都踢唔贏

下你老母咩 戇尻仔

我都係喎 記得當年睇呢條片係勁矇 曚到睇唔到伊巴個樣 連係阿積士又唔知

巴塞本身唔係富豪球會

之前美職有球中圈倒掛遠射破網

我諗未來20年都冇人做到

係呀係呀 香港本地班球員都係懷才不遇 好撚慘呀

伊巴冇腳法？

呢個真係吹大左

細個冇睇波都睇過呢條片
話咩呃咗個cam man三次

講開矇既片, 仲有施多夫既遠射

巴塞係美斯未出道之前只係贏過一次歐冠盃

39細哨, 38伊巴仲係意甲

細哨 仲要比人捉埋